張崑陽：香港被納入美國OFAC制裁名單 香港金融服務或被終止

From Sunny Facebook

【突發：香港被納入美國OFAC制裁名單 香港金融服務或被終止】
英國《金融時報》今日報導，行政會議召集人陳智思表示遭外資銀行取消戶口並退回存款。報道指眾多特區高官亦同樣面對遭外資銀行封殺的問題。
不其然，我發現美國財政部已經把香港納入 OFAC （Office of Foreign Assets Control）制裁名單。香港名單和北韓和伊朗等並列。OFAC 乃財政部下一個部門，專門協助金融機構判斷一名非美國公民是否「適合」接受金融服務，防止他們與危害美國國家安全的人來往。香港在名單上出現，意味銀行要提防和制裁名單上的個體或機構做生意。相信特區官員，行政會議成員和紀律部隊頭目已受美方特別關注。
Source:

有冇金融JJ講下有乜影響定係已經去到我地最期望果一步

用崑崙銀行，唔怕

基本法腐乳

朋友話其實幾個sanction list只係名單內容唔同，實際效果差無幾
總之凡係有權用美金既金融機構都要ban呢班友，cxl acc cash out事少，有借loan要即還，除非間野一心賺人仔唔用美金->5號仔好似投名狀做緊

有腐乳唔驚

呢件垃圾真係

高官家人有冇事？

屌你 講到成個香港被人制裁咁樣

伊朗制裁都係由 OFAC 開波先

除咗崑崙銀行，仲有冥通銀行 可供選擇！

港人發來賀電

銀行AML/CTF點玩咁而家

即係之後會有人名放上去

即係話, 呢班人永遠都被排除出美金體系之外
同埋, 邊個serve邊個就出事
難怪有人吹話3萬成員如果俾人ban佢地d錢同廢紙冇分別
仲會即時俾人催還錢
呢班人咁爛滾...隨時一大班破產都有可能

仲有天地銀行

呢期好似縮返入佢老母個閪度咁樣，唔撚見咗人，定喺真係去咗賣腐乳

凍結班仆街資產呀.
中港D 貪官. 加加埋埋唔知有冇10兆儲蓄喺外國呢?

改警例 , 破產不影響升遷 , 又贏

連BOC都做唔到 只有崑崙銀行

sunny 攬炒 gay礎建設 係咪同一人好鐘意佢地d idea & 行動

以後淨係用到現金交易

財長笑得好賤

邊度有講，唔識睇

佢親支⋯

見錢開眼者，都係貿易代表大過佢

OFAC 都似都會郁到tax?

崑崙銀行或成為最大贏家

佢全家都係炒樓，驚比人call loan好過啦

銀行會唔會交str 俾班狗
如果班狗收到佢地隻小強份str咪好搞笑

關稅華！

好似早兩日又拎樽腐乳出來

Source？

講到好似80年代銀行搶劫又出現咁

唔怪之得咁耐唔見佢
原來要處理佢自己d户口

真 靚雞雞

快

睇返個list，香港成功同以下國家並列
前南斯拉夫
白俄羅斯
布隆迪
中非共和國
古巴
伊朗
伊拉克
黎巴嫩
利比亞
馬里
尼加拉瓜
北韓
索馬利亞
蘇丹／南蘇丹
敘利亞
俄羅斯
委內瑞拉
也門
津巴布韋

good news

Yes, 制裁是一個害全家的

變相被港獨？

相信政府

正呀

呢獲要靠局長打救香港,必要時可以請埋任志剛先生出山救港

yes

內循環咪得囉

有

香港保皇黨班人：唔驚！中國人唔怕制裁

講緊係成個香港

誅九族!

現貨驚西

點解崑崙銀行仲未黎香港開分行?

香港今次真係出晒名

任志剛已經淪落到好似周融咁樣
救港

銀行係咪會call loan

你做初一

鳩痕華

仲唔可以借錢

有國家強大後盾支持，怕閪咩

Call loan 係Back office 既事，你攞支槍入去都無用！你唔還就外判俾收數公司追你！

如果班撚樣瑞士銀行有戶口呢？

腐乳華

唔係

係咪真嫁 , 幾時出超必

將崑崙

有意見認為,昆崙銀行或成最大贏家

OFAC咁撚癲

呢排個個高官都好唔撚得閒，唔係處理疫情，係處理家族的銀行帳戶

入咗制裁名單有瑞士銀行户口都無用！

用支那宝 we柒pay 咪得law

香港丁屎咁 細 都入到
係咪要高興先得

威爆啦同埋成堆垃圾國家一齊

自己塘水滾塘魚

咁會發生呢兩個可能其中之一個：

1）以後冇銀行借錢俾佢哋（因為冇得call loan)

2) 以後佢地可以無限借錢（因為銀行唔敢唔借錢俾佢哋）

姐係如果班狗有按揭
On list要即刻CALL LOAN?
死啦，大拿拿幾球，點比呀

學習英文時間

ofac係管foreign asset, 就咁理解其實即係美國國土外既資產，最簡單即係美金羅，一個人或者金融機構要處理個種貨幣suppose係要跟發行國家個規矩
現行美金係金融界地位就...正常都知係must follow既，咁入左list又唔一定係即刻唔俾用既，申請牌照羅，磅水羅permit羅，或者每條txn都俾人mon咁羅，咁間行驚唔驚做唔足瀨嘢罰幾個B就唔知喇
如果間野完全唔掂到美金就唔駛理既，不過真係唔知除左崑崙之外仲有邊間做到，咁paypal呀，信用卡包括銀聯都要跟既，可能支付寶唔駛呢

詳細睇下水哥會唔會指教下先

Exact7ly

聽講佢哋借錢都要買太古城🤣🤣🤣

大波華老公間上市公司有冇影響呢

肯用盡即係廢港幣
人民幣變冥紙

然後銀行會同政府或者佢哋上司講數，之後就睇佢哋控唔控制到呢30000支槍喇。

搵崑崙銀行借

做乜鳩要俾人制裁、辭職啦

可能關呢個事

等睇一大班狗破產

識玩就係封哂全部中國同中國香港啲官 再隨機公怖一啲唔封

中國本身都無
做咩要加香港落去

佢地暫時可以轉晒做5號仔

所以冇人見傳媒

由英國佬建立成百年嘅金融中心今日就敗喺柒婆手上

好想問誠哥到底柒婆係女鍋補天
定妲己、褒姒咁禍國殃民

瑞士銀行同美國有業務往來
一樣郁得

港元安全嗎？🧐

港股 drop to zero!!!!!!!!!!!

正 快啲

重點係冇偉大祖国

咁又唔睇好....呢啲位通常打大唔打細，斬首擒王，散仔真係wfc

長臂管轄

老美做野最緊要攪掂自己程序，唔會同你口交。

唔怕啦侵輸嘅話香港咪無事
拜登奶中奶到咁

要支爆，先要港爆

港一爆，支那高官走唔到資

之後開始人踩人

Push

3萬黑警thx
供緊樓既即刻call loan

here you are

推光復香港 時代革命

奶得林奠個臭閪既邊有好人？ 成班狗官都不如

早排戰狼上身

基本法可以當錢洗

中共會幫手交㗎啦

支那就是需要呢班戰狼
支那狗喺唔怕制裁的

到時仲有大把人為自保報串爆料俾美國

SAD BUT TRUE

wow

有冇人簡單講下 會發生咩事？

政府應該會幫班狗拖

好似仲有間澳門銀行都世界馳名
同杏仁餅一樣咁出名

你認真？

唔怕
又偷d冰賣囉
慣犯

唔係一堆奶共狗因咩事要成為日出來話聯繫匯率穩定

冇左佢中國仲得掂?

第二點唔明？

打劫銀行

搞港元姐
咁我普通市民拎住美金 錢放美國 唔會被人制裁呀嘛

唔會
不過去到果步 社會大亂

加速世界

呢條仆街而家縮撚咗入佢老母西到，見靜小小又出嚟鳩up2句，
贏撚曬啦

我地背靠祖國美帝即管盡情制裁我哋.....班狗官、建制狗，我哋仲有央行、一帶一路、亞投行非洲既兄弟

正

即係俾人制裁緊都唔知

廢就應該認

多此一舉又整條技安法出黎禁人制裁你

死亡筆記

Hsbc咁奶我唔信佢做咁盡會跟足個list做野
兩邊不是人

每筆電匯swift hit中ofac入面字眼都要做調查

供緊樓果D咪要打梔?

三萬黨衛軍入銀行打劫啦，或者到時成班黨衛軍拿住AR-15,MPX,幾架銳武裝甲車，水炮車，
包圍美國總領事 高叫 美國佬 屌你老母
到時美國用無人機發射地獄火導彈 擊破幾架裝甲車

其實Visa, master計唔計？

所以咪傳話要賣外海業務
不過就算賣得成都冇用

sanction 都好多level

北韓果隻係full sanction ，成個國家封

俄佬係partial sanction，封指定人同機構

香港就算係，我估唔會full sanction 掛

只要一路出制裁 香港人既忍受力一定好過中共
放心大力D 大家都等緊

計，因為你都係經美元結算系統

北韓果d唔會啦 成個地區封殺

一大班狗打劫銀行

行得正企得正，驚閪

btw push

55ok

國際金融中心

Bannon 上左CNBC

主要斷支共回血劍

各種融資方案多數都仆街，搵中資囉

搵支國銀行轉按

呢條友近排去咗邊，
之前戰狼咁
而家收左皮咁

噓🤫

等多d中資黎上市先出聲啦

d Mohammed Mohammad 一年到黑都中

已經綵排好啦

唔好係假令我假開心

曾經有客又係呢d姓 但揸bc生意人都唔幫佢開戶口

有咩爽得過睇佢哭住喪咁話自己俾人制裁

理論上，由政要同國有企業開始，但係同政要做生意嘅銀行/公司都會奶嘢。

講到尾任佢玩。

老解一定實彈掃射圍銀行總行的人

獨裁者點同英治

好波

雞本法腐乳

有沒link

正攬炒

仲有支那股票市場頂住 唔怕

sanction 開始啦

呢單都關事
林鄭用香港來幫中共播病毒
用病毒戰要脅全球

聽住先

保險業點搞

Cool

認真

因為有位教授話叫雞都可以用支那宝

其實真係見到好多癈佬用支付宝。

有基本法驚西咩

咁對平民有咩影響

以後係咪現金出糧？

sanction 開始

er 冇做衰嘢就唔驚嘅

連埋d狗屋企人咪十幾廿萬人

就係個兩個香港法案話會做嘅嘢

睇下基本法點樣可以令香港維持金融中心地位啦

瑞士銀行保密制無左架啦

俾美國趕出swift = 無須仰人鼻息，又贏。

殺傷力有限,本身呢堆人有錢
煩就一定煩,但呢班人預左為共產黨賣命
衰D講句,佢地想走,共產黨都唔會比佢地走
但如果呢個名單有3萬隻狗,
班狗負債比率不嬲高,仲話之前呃OT買樓
一比銀行CALL LOAN已經夠晒殺傷力

咁誠哥點算？

開心🥳

LM

走左啦

寧願係咁 都唔要咩事都冇

可能正苦借錢比佢地 仆街

冥通銀行、幽冥銀行、冥都銀行、冥國銀行、地府銀行、天地銀行，冥界金融業興盛

Swiss一定唔會幫

中國好，香港好
香港爆，中國爆

黑警+狗官+太監=曱甴集團

咁名單上面對象既屋企人呢？

要除毒瘤，流少少血，有少少痛一定好難避免

出嚟吠呀仆街！

其實個list出左一個星期
只不過未有details

糧都出唔到喎

基本法腐乳 ......

好想比全世界人睇下 美金有幾強大

其實唔使驚，搵間在港中資銀行做政治任務唔用美元，專股務三萬人就得啦

分行兩三間，個App照搬中銀個系統過去用，點營運我都幫你諗埋，可以請我去做

咪試下唔跟

all in 7500時機已到

朋友話幾個sanction list係指有幾個組織有權落sanction,其中一個係un,ofac只係us only,但全部組織落既sanction都會影響金融機構決定

我仲有啲錢係匯豐，會唔會出事

等睇五毛話全世界用人民幣結算
加強人民幣國際地位，美國自己孤立自己，實在係千年一遇既機遇，贏國又贏。

你係狗?

葉瘤

普通人...但成間匯豐奶共，OFCA可以制裁埋匯豐...

匯豐兩邊都唔會得罪
不過驚就放晒去離岸

Cash is king

HSBC好似話賣歐美業務

唔知係咪想一心做港版崑崙銀行

要連美金都唔用先可以

之前想搞之鋒個ac
可能佢做好心理準備服務支那

隨時準備要拿現金

Ching ho ball

佢係想繼續做中美嘅中間人base英國咁食晒兩家茶禮
但係英國都歸咗邊 支共點會唔搞你

破產好似唔做得專業人士

同埋會財產限制

賺3萬可能扣剩基本生活費要全部上繳架

比死更難受

開咗離岸係美國HSBC , 有冇問題？

唔驚 有黨！

做中間人咪比兩邊夾死囉

匯豐無架喇，支那認定左佢係孟晚舟被捕主因

應該冇 其實成間HSBC制裁晒係好難嘅事
HSBC係其中一間too big to fail

sanction HSBC 又唔會嘅，不過好似以前整BNPP咁整你，HSBC 都唔好受。